仲有冇人想夾netflix?

4人 plan

跟

我想夾

你搵埋舉重妖精

我地開個grp

搵妖精咁我地就四個

覆機
巴打

watsonc9588

完
拉

請 call 我。watsonc9588

連登仔唔係最憎人夾netflix咩?
去晒邊?

仲有無位？

一位thanks